〈SHINee討論區〉(6) 辭職之神SHINee - Don7t call me

💎Welcome to the SHINee World!💎

Onew+Jonghyun+Key+Minho+Taemin=SHINee

^▽^ 6v6 ㅎㅅㅎ ㅍ_ㅍ `ㅂ´

七輯“Don't Call Me”已經推出!

3/3 Show Champion 一位
4/3 M! Countdown 一位

6/3 音樂中心 一位

MV:

各大平台收聽及下載:

歌單:
01 Don’t Call Me
02 Heart Attack
03 Marry You
04 CØDE
05 I Really Want You
06 Kiss Kiss
07 Body Rhythm
08 Attention
09 빈칸 (Kind)

追post呢邊:

Post ①：召集所有香港S.W！！（好耐無咁熱鬧啦）

Post ②：〈SHINee討論區〉集氣忙內cb！！！>///<

Post ③：<SHINee討論區> 忙內初動破十萬呀！！>///<

Post ④：〈SHINee討論區〉④ 你做咗每日任務未呀？！！

Post ➄：〈SHINee討論區〉(5) 唔好打俾我呀！Don7t call me!

標題好正😂

原來少時sooyoung有出story 讃閃表演得好好
之前taeyeon 都出story 話泰民kbs 年末舞台係best stage in 2020

閃真係好抵錫

其實我都係出面睇咋
無得入個fan sign
不過已經好幸福
所以我不嬲都覺得鍾意SHINee係命運嚟

下次大家一齊諗

[쇼! 음악중심] 샤이니 - 코드 (SHINee - CØDE), MBC 210306 방송

[쇼! 음악중심] 샤이니 - 돈 콜 미 (SHINee - Don‘t Call Me), MBC 210306 방송

紅藍粉都好錫閃架
BoA都讚過泰民係SM跳舞最好嘅歌手之一
基本上只要係SM前輩都中晒閃仔毒

下次寫傳銷電話Don’t call me😂

Boa話泰民係only one 最好嘅dance partner

Ok 哦呢排好多

閃：想聽我哋live就要靠一位encore喇知無？

又唔乖乖哋食飯，掛住食cd

除左舞技好，泰民同佢身高體型係最夾
同埋泰民係好識就人
BoA同佢夾我都睇得最舒服

原來encore stage都有野玩😂

話時話onf 好似有個泰民fanboy
企隔離等result 會唔會太幸福

泰民跳乜嘢舞都好好睇
感覺好輕盈
全身都喺度跳舞 連頭髮都識跳舞
好多風格都消化到 又有感染力
講起年尾SHOW 哩場嘅INTRO真係不得了

仲有MAMA

有邊個團冇佢fanboy😂

大家唔洗爭 閃四個哥哥都係泰萌後援會榮譽會長

新po留名🤤恭喜又一位了
最近少咗時間上嚟又要追閃嘅各種節目真係眼瞓到頭痛都覺得幸福
入親嚟都幾頁咁去想講嘅都講哂了搭唔到咀不過大家講嘅嘢都係我心聲

真係好開心閃閃每次都超越自己，帶俾我哋生命中最好嘅everything呢十幾年有各種喜怒哀樂嘅回憶，亦係呢啲經歷令我哋同閃可以得到今時今日，多謝閃閃多謝大家

Twitter 有一句
Taemin is either your bias or your bias’ bias

冇錯
泰又榜唔係浪得虛名

然後佢仲未30...
Ace of ace indeed

佢真係handsome, young and ricj

Your bias’s bias
笑左

泰民係無論男定女見到，都會好仰慕好鍾意

重點係性格又有反差
坐實家族寵 團寵 kpop 寵

根本就係idol模範
由出道一句獨唱都冇
日練夜練練到可以自己solo出碟開演唱會
又努力又勤力
點會唔得人鍾意

(Full Focused) SHINee(샤이니) 'Don't Call Me' 4K | BE ORIGINAL

又可以欣賞閃閃嘅舞姿

(Full Focused) SHINee(샤이니) 'Don't Call Me' 4K | BE ORIGINAL

絲打快過我5秒

希望第時入伍，啲人都會錫住佢

驚人蝦佢

出道十三年仲未入伍
好多前輩都欣賞佢 好多後輩都視佢為榜樣
每次出新作品都係新風格
唔服佢都唔得

閃五個都係閃同SW嘅自負心

不過佢入到去應該係大哥哥
Ok 掛

真係望住泰民大
由一句solo 都無變到咁
哥哥全部都覺得好驕傲

我見啲韓星入到去個個都係leader
無人會恰 leader gwa ...

同埋佢體能應該好過正常人十倍

有睇驚六最鍾意key嗰個男仔 記住佢係SHINee嘅key呀

入伍收兵

Genie

用人格魅力折服所有人

btw覺得連貓幾似꿍이

果個細路仔真係好qq

頂

無諗過小朋友都會睇驚六 以為係啲青少年先睇
不過個個小朋友真係好可愛

'Don't Call Me' Recording Behind | Behind the SHINee

Background music都係自己唱返🙈

係呀 好多時都係佢哋自己唱返

今日已經將330,000圜（折合港幣2270.54）過咗俾韓國打榜組
感謝大家對本人嘅信任同對閃嘅支持

最鐘意呢個code 舞台
運鏡靚 choreo 都好好

2:04 key 個完美轉圈
2:10 霸氣走位
2:50 珍基完美轉圈
2:49 豪電死人
2:53 民同珍基對住笑

Recording behind 都有呢個月出嘅片好似仲多過幾年閃嘅嘢總和咁 睇極都仲有今次宣傳真係好落力
sm一早就應該要俾多啲Effort閃(無論團定個人)啦
錄音都一絲不苟出盡力果然認真工作嘅男人係最吸引

New post lm
#DCM3rdWin

Key: 我唔係studio 個陣唱得好啲
Onew 唱功又好佐！

1:40 今日好似唔同佐？
同埋豪快啲著番件衫
我handle 唔到

新po留名
3rd Win!!!!!!

post多次 求換卡同摺疊海報

reality泰民想換reality珍基

摺疊海報泰民想換key

如果可以交換麻煩pm我

新po留名

閃真係今日GB嘅話
拜託佢地之後多多開VLIVE
呢幾個星期不停比佢地幸福轟炸突然冇影會好寂寞

+1
希望快啲出Repackage

今次真係好多嘢睇 到而家都未睇哂

都係嗰句 上節目同提早開始做宣傳真係有用
SM唔好再成日收埋佢哋
唔好再用以前嘅玩法 真係好老土
得閒開吓LIVE引吓FANS劇透吓真心有用

今次連錄音過程都有得睇 超開心
BTW連佢哋自己都覺得DCM好唔似閃
希望今次係個好開始 之後嘅發展會越嚟越好長做長有
SHINee forever

幾部device ready

我們家上了Dispatch
lovestagram主角：91line

投呀

sor 自膠上面嗰張p咗色

人氣歌謠係唔係投得票啦

投得喇

求換卡

postcard 其中一款珍key換2min

flim card同小卡 換團體or泰民

李泰民二種人格.gif
睇直播笑到肚痛

笑死民仔啲演技仲有好大嘅進步空間
呀豪dcm ending會唔會太嬌俏

原來已經貼咗 派返膠俾自己先
ANYWAY 恭喜一位

恭喜一位
畀佢哋笑死，得珍基一個正常

Seizure睇十次笑十次

第一眼睇唔出原來係還原返雙重人格gif
笑到傻

果然都係出道十三年嘅大前輩識玩

今日紫色衫好靚 勁襯珍基個頭髮
而家甩左色靚好多

DCM 4th WIN

咁快就GB唔捨得
下星期就冇新ending fairy睇了

點解咁快嫁
每次呢啲時候就好懷念佢地上升期果時，連續成個幾月每逢weekend都睇打歌﹑日日放學有圖收嘅日子

原來豪仔扮緊韓國小姐

咁快就GB好想睇佢地上多啲唔同綜藝節目

兩個星期太短😭難得今次cb成績咁好

哩個星期閃仲有機會候選咖
所以要KEEP住刷音源 睇MV同投票

而家先留意到佢件衫條帶

以前真係收圖收到手軟 hard disk都full埋
而家等後續呢段時間終於得閒補返啲綜藝 仲有啲個人同團體直拍

見twitter預測下星期仲有機會一位架
一齊繼續投票刷youtube同音源！

Cls 呢班友

話說之前咪討論過想集資做鐘鉉生日應援然後聯合捐款去shiny foundation既～ 我準備緊個form同埋應援post，有興趣既SW可摸耳留低tg名，我整好左就send比大家？

覺得今次shinee 好努力俾好多13年前嘅回憶我地
由good evening live 分享an item that reminds me of debut
到今日泰民扮amigo
好感動
更加相信佢哋會更閃亮地走下去

5個泰民同5歲嘅泰民
KEY揀咗5歲嘅泰民

有香港SW中左video call
好羨慕
不過好開心可以話俾佢知有好多香港SW等住佢地
如果你睇到 好想同你講聲多謝呀

成張紙巾咁

[앵콜CAM] 샤이니 'Don't Call Me' 인기가요 1위 앵콜 직캠 (SHINee Encore Fancam) | @SBS Inkigayo_2021.03.07.

papago翻譯app幫到你我都係用呢個

係，所以最好係到期前個日/當日先搞如果唔係會斷左心同埋比多左錢

岩岩先開始新一個月 又要等1個月先搞到

可以期待一下BODY RHYTHM

！！我要性感concept

今日high 到食錯藥咁

In義秀哥 we trust

點解咁講

係咪因為個名

因為都係4字嘅絲 sorry 好on9

[안방1열 직캠4K] 샤이니 'CØDE' 풀캠 (SHINee Full Cam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.

mh見到kkb拎張紙巾(?)出黎 由疑惑到笑到pk嘅反應 真係好好笑
btw點解珍基可以咁乖 幫手執返啲垃圾

見到你講呢段說話都想些牙下呢段一路珍藏嘅片
無人比SHINee更愛SHINee

SHINee(샤이니) - Don't Call Me @인기가요 inkigayo 20210307

SHINee(샤이니) - CØDE @인기가요 inkigayo 20210307

ig post終於都出左啦！同另一個ig諗住target湊夠USD 408 多有多捐，少少無拘 希望大家多多支持，分享比身邊既SHINee World吖！萬分感激！！！

仲差6萬就3000萬 瞓唔著可以睇吓
繼續爭取一位

睇住佢地啲live同圖會令我暫時忘記左星期一既痛苦

佢哋今日個stage 真係好好睇
要一睇再睇
大家喺SHINee GB stage 嘅懷抱下準備返工

星期一真係

샤이니 대유잼 예능돌 인증! 샤이니 코빅 출연 모음ZIP #highlight#코미디빅리그 | Comedy Big League EP.398

真係 CB呢兩個禮拜嘅星期一都冇咁難捱

過咗30M

SHINee #Dont_Call_Me - 09:00 KST

#5 Genie (=)
#5 Bugs (=)
#11 Flo (+1)
#41 Melon (+2)

咁快就兩個禮拜
不過呢個幾兩個月都keep住好多野睇好開心
有時做野辛苦睇下佢地d片即刻就笑到癲 (團綜睇幾多次都係咁好笑)
點解佢地四個一group埋就咁好笑
今次冇諗過音源會咁好 完全超乎想像 如果SM印多d碟仲好
對比2018年CB feel到佢地今次放開左開心左
而且仲繼續跳高強度舞 兵役對佢地黎講好似冇太大影響
特別kkb今次好impress我,由The Ringtone solo已經睇到我
Repackage再見

準備又開始做投票師啦！加油加油！

要5th win! 難得音源咁好

話說Don’t call me音源都企得好硬
第三周melon榜日榜仲升左
閃難道要變音源團😂

idol champ投票
贏咗可以得到10Star雜誌2頁廣告
珉豪而家喺第二名

喺idol champ app撳vote
喺10Star magazine model嗰欄撳vote

投票今日香港時間下晝5點截止

跟住投埋key嘅投票
揀最鍾意邊張ig嘅相

每日投三票 10/3 香港時間下晝4點截止

痴線，有朝一日竟係見證到佢哋成為音源大户

想問下舊飯當年view RDD lucifer Sherlock 音源係點？

Stream 緊YouTube 突然珍基開live
好似聽緊telephone call 咁
做閃飯真係好幸福
順便開埋啲album

唔夠hearts 可以點charge?

音源曾經係我哋弱項 今次回歸變大户
以前點會估到
希望repackage keep住個勢

唔係太記得 以前未算好著重音源
外國人未咁留意音源榜單
同埋要睇對手
lucifer比起當時bad girl good girl嚟講音源係差啲
BGGG仲拎咗mama年度歌曲 可想言之
（miss A個起點好高...）
view係留咗成兩個月仲喺音源榜前排

搵唔返年榜
印象中view RDD音源排行嚟講都幾好

以前外國人參與唔到咁多嘢
最多都係買吓碟 睇吓live同mv(當時仲未開始計youtube views)
冇咁多app去投票
而家kpop走向世界
俾外國人多啲參與嘅話可以吸人氣又可以賺多一筆

而佢哋一goodbye stage
就會冇哂消息 好似失咗蹤咁
又冇vlive可以做即時交流(n年前ufo算唔算)
而二哥同珍基都有開twitter
二哥更新得好密 同埋有深潛
連fans賣周邊佢都知仲話想訂

可以睇廣告 玩遊戲賺心心

要睇埋下一首歌嘅反應係點
至知市場對佢哋嘅歌普遍嘅接受程度去到邊
係咪可以做到人帶歌
當年view音源好 但係married to the music都係麻麻

佢哋不嬲都係靠銷量，音源通常好一般，所以如果打歌節目音源佔比重佢哋就好蝕章

今次應該好過view
我記得view都好似係頭一個鐘入五分鐘線
之後都冇企到咁硬

不過都同意要睇埋下一首歌
得一首歌唔可以作準

閃既路人緣好係好重要路人緣好先可以音源穩定今次聽到其他飯圈話閃既音源好強，係有啲驚訝不過希望可以keep到！！！

仲記得果時要切瓜，youtube播MV每播一次要delete cookies先replay 啲回憶返晒嚟
同埋閃整體多姐姐飯（有啲已經做埋人阿媽），好似我自己咁做咗社畜唔會有咁多時間掛機刷播放，就咁買碟衝銷量易好多

For 想捐錢比shiny foundation 嘅絲打
入面全英文，用paypal 比錢

sbs員工都問幾時再COMEBACK

反而銷量我唔覺得好大躍進
音源真係嚇我一跳😂

唔怪得滿滿咁鍾意首歌啦

"샤이니가 샤이니 했네" [엠카 댓글 번역] 샤이니(SHINee) - Don't Call Me

高質評論一覽

差3400票左右 投得一票得一票

TAEMIN / 태민의 브이로그.

泰大師的創作時間

活動完左 而我仲未收到專輯...
急到想喊
好想攬住啲專輯訓覺

最驚就係大家都係見二代團cb先好奇聽下
之後就少左關注

銷量好似唔算好好？
泰民自己一個都每張十幾萬好似？

垃圾sm印咁少

咁講啦 阿閃破咗自己記錄
係有進步嘅 話哂兩年幾冇出碟
仲KEEP到已經好勁
仲要第一次第一周就過咗十萬

第二係SM出得少貨
到而家JEWEL CASE VER供應都好緊張

睇落幾骨子 想買

[ENG] Top in 1st of March, 'SHINee’ with 'Don't Call Me', Encore Stage! (in Full) | M COUNTDOWN

我都未.........
等到蚊訓

我係synnara 訂
3日到佐
Video call 個啲就梗係未啦...

全部都未有
下次去synnara先
Btw新出個polaroid event都想要 但我不嬲無運

無哂錢
又season greeting又專輯又真露
最絕望係無一樣收到...

Video call抽唔中 已經相信自己係無緣

샤이니월드, 네 번째 손가락을 줘💍 l The Ringtone: SHINee is Back | Behind the SHINee

好唔習慣咁多content

係唔習慣gb左都仲有content😂

救命佢地真係好cutecute
7分鐘都睇左好耐

我都好掛住你啊

啱啱抄番啲clips嚟睇
覺得呢段真係好感動
珉豪真係好真心鐘意温流首in your eyes
望住温流個眼神真係好sweet
明明以前係roommate 日日見 珉豪都可以咁珍惜感謝對方
温流又為左珉豪即刻唱live
個團魂又想搞喊我

小朋友想泰民做學校嘅老師
原因係睇落好友善

我覺得今次宣傳做得好 上好多節目
又有話題 例如係ending fairy 所以吸引咗好多人睇
加上今次首歌幾啱韓國人口味又catchy 所以音源真係近幾次cb嚟講最好
唔該sm repackage都比啲力

其實Tell Me What To Do喺我心目中排到閃主打top 3
但可惜韓國反應麻麻

珍基新嘅音樂劇

我都勁鍾意Tell Me What To Do！！！！！！
超級正！！！！！！！

好yeah 珍基一定好開心

有工開當然開心
閃咁多個最靜係佢

又唔係咁講既珍基希望放既重心係歌唱事業，唔係表演藝術或者綜藝，佢地係interview個陣都有講今次cb開始會揀節目上，為求讓觀眾睇到佢地最有特色最真實既SHINee～ 既然隊長重心係想成為一個專業既vocal，等到好劇本先參與都好正常，唔係冇人揀先好似冇嘢做好得閒咁啊閃5個發展方向都唔同、野心方向又唔同，其實冇得比較比起有固定綜藝，我諗佢可以唱音樂劇更加開心，唔係純粹有工開先開心

佢都唔驚冇錢架喇
希望佢做到佢想做嘅野

終於又係musical
個陣得lucifer時期有過就無啦（唔計兵役）
Musical真係好岩珍基！加上今次cb練好左把聲，黎緊musical個感染力應該會再好左

好想睇
好想瘋狂聽珍基把聲

SM仲唔出公告嬲左

韓國人對音樂劇演員其實要求好高，之前我有係一個平台分享過音樂劇歷史同韓國文化地位～ 對聲樂唱功唔同於普通idol，所以唔係話係主唱就參加得，更多時候係劇本搵人，然後試一次之後反應好先會再受邀請～
同埋珍基係今次呢部之前唱過4部音樂劇㗎啦當兵個陣都唱過兩部所以係idol身分進入音樂劇界黎講算係幾多的了

有線上版呀，製作公司係shinswave，上年開始製作線上線下同步既音樂劇，今日新聞公佈左有online可以睇（當然如果可以飛去韓國睇現場更佳）

大家可以like下官方Twitter同埋Instagram Shinswave～主打國際主題既音樂劇製作公司
有關音樂劇既消息（例如online練習、演員場次等）通常SM都唔會擺（或者唔會咁準時擺），係Shinswave擺的～

（oh柒左重複左張圖添：0）

sm終於有錢出糧俾admin?

啱呀
出道左咁多年
而家緊係做啲自己想做嘅嘢啦
唱歌嘅珍基係最開心嘅
你睇佢上看你聲嗰陣同個jazz唱歌就知啦

講起lucifer果陣個音樂劇 珍基真係好型 估唔到可以咁rock

覺得佢真係可以駕御好多造型 都好好睇

聽開佢唱抒情歌同東蛋solo嗰種歌劇
聽佢唱lucifer時期個音樂劇真係好驚艷
好開心佢而家可以做到佢想做嘅事
有多啲人發現佢唱歌好聽

見到泰民好努力咁encourage 佢
希望佢有番啲自信

Tell Me What To Do真係聽極唔厭
次次聽二哥副歌part都起雞皮
歌嚟講閃真係首屈一指 主打同side tracks冇一首唔正

只能夠話閃啲曲風次次都唔同
所以次次都唔知反應點
但韓國人又好興聽返舊歌先識欣賞 甚至逆行

跟住可能又會有絲話我哋開分身講嘢
好搞笑

music core事前投票又開始
11/3完結

泰民bb同啲小朋友玩埋一份

泰民真係大個仔睇住佢由比人錫，去到錫番哂自己啲哥哥，真係好感概

"Don't Call Me"dance cover合集

SHINee 샤이니 'Don't Call Me' ☎️❌ 커버댄스 Dance Cover by 달수 Dalsu @대구동성로

나하은(Na Haeun) - SHINee (샤이니) -Don't Call Me Dance Cover

[AB] SHINee - Don't Call Me | Dance Cover

[KPOP IN PUBLIC ] SHINee(샤이니) - 'DON'T CALL ME' (5 members ver)| LB Project DANCE COVER from VietNam

[KPOP IN PUBLIC AUSTRALIA] SHINee(샤이니) - 'DON'T CALL ME' DANCE COVER

[페이스캠4K] 샤이니 태민 'CØDE' (SHINee TAEMIN FaceCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.

[페이스캠4K] 샤이니 키 'CØDE' (SHINee KEY FaceCam)│@SBS Inkigayo_2021.03.07.

Face cam
順便俾大家重溫多次
劃時代ending妖精嘅魔力

講到珍基 今次cb佢多咗好多FANS
個人FANCAM都有唔錯嘅VIEWS數
哩條片仲過咗十萬VIEWS

雖然佢個樣真係好細個 仲俾人話似群錯壞學生堆嘅好學生
嚟緊仲會出solo 已經由上年傳到而家
希望會有多啲人欣賞佢

係！連個小朋友都話佢個樣後生過出道

17年嘅Five日巡
珍珍唔敢表演solo dance
跟住key語重深長同佢講放心跳 認真跳同輕鬆跳都好
最緊要大家enjoy
大家都好想睇你表演

唔使理其他人點睇 我哋自己滿意就得 閃開心就ok

呢段片佢地好可愛

珍基今次嘅造型真係
連跟住染嘅火箭兵團頭都好正
身邊啲friend都話佢今次望落唔似30代

做咩閃今日melon 又上佐熱搜

想問點解don't call me, 寫don7t?

正規七輯

Minho: fans reflect the quality of idols. They are a mirror of us

尋日先得閒睇knowing bros
見到珍基主動整佐16塊曲奇俾全組人
Chi sin 會唔會太sweet
一個出道13年嘅偶像主動整餅俾人食仲包得靚靚
希望佢可以開開心心做自己
俾人blur 都咁話

Minho 講自己軍隊嘅嘢key 反白眼都好好笑
同埋泰民成日好random 答錯線

原來如此呢首好正

睇teaser相我覺得珍基個樣最襯惡童concept
唔笑冷淡樣都幾兇下
不過睇mv就完全唔係嗰回事仲覺得佢個樣好純良
泰民都有話佢個樣唔夠惡

佢哋有好多歌都好正咖

Show champion一位😂

wow

知唔知仲有邊個音放有機一位？

一人一個一位了

估唔到仲有機會二連，好感動

希望euisoo manager 聽日都可以拎到第6個trophy
Compensate 番

'Heart Attack' Recording Behind | Behind the SHINee

連Heart attack都有recording behind 好幸福

要繼續努力做投票師！！
我要三連三連

提提大家mubeat個pre-vote聽朝9點就deadline，未投就快啦
冇晒心心又睇晒廣告，可以試下做quiz

Minho染左頭髮，好似係銀色
可能準備緊repackage

reality 小卡求換key/ taemin

tg: binnalunshinee

柒咗 打多次
reality minho小卡求換key/ taemin 即係下圖藍框換黃框

tg: binnalunshinee

今日無啦啦上電台shinee special surprise 人
好衰架

namgong euisoo真係冇泰民乎
仲要爆佢母胎單身 笑死

Ps minho dye佐頭髮

唔知笑人嘅taemin 自己感情狀況又點呢

諗起佢哋嘅顏文字 完全體現出各自嘅神緒 勁得意
^▽^ ㅎㅅㅎ ‘ㅂ’* ㅍ_ㅍ 6v6 (有冇人記得泰民曾經係^^;;)

係後續呀

二代飯睇住佢大

特別紅藍家

頭3個係邊個？

珍鐘key

原來code 淨係用佐3日排
閃永遠都係ace of ace

泰民話想表演埋body rhythm key都話冇時間排

佢哋咁忙 打歌又打得兩個禮拜
不過呢首成員同fans都鍾意 相信會有stage

今次音源真係好勁

其實好想知韓國人對首歌有咩睇法
點解會咁鍾意呢首歌😂

反而日頭升咁多 閃係咪變女團
可能韓國人唔想比人call

至於DCM 我自己聽完覺得好爽

RDD係考試禁歌
DCM係返工禁歌

今日MCD一位候補

三連冠gogogo!!

我都睇緊mcd

好靚仔....

Wow 今日challenge 係Sherlock!!

一位！

義秀哥都有獎盃

今日Minho 都有個演員award

音源大戶

live vote都贏😂

一位粗卡嘿！！

'MCD DANCE CHALLENGE' SHINee - Sherlock KPOP TV Show |#엠카운트다운 | M COUNTDOWN EP.701 | Mnet 210311 방송

02:19-02:44

你閃都有今日

你將句鬧人嘅說話講到咁

咁睇對面團係咪外國紅
專輯 online vote咁勁
但live vote 音源就輸咁多

有人搵到蘊含喺CODE裡面嘅密碼?

唔知有冇得拎多個比SW呢
七輯一於拎夠佢七個一位

銀髮靚仔到想爆粗

大家記得STARPASS 儲到有至少500個心心呀 星期日盡投啦

Inkigayo 係咪有1/3 機會？
如果live vote 夠高分

可以儲好多個心心 不過一個device只可以投5票 1票=100個心心

唔講以為閃係三代團

都係閃跳得最好

啱啱見到
講得好啱
閃真係每一方面都好好

閃閃Beyond Live

係Beyond Live啊！！！

早晨 估唔到佢哋會開BEYOND LIVE
之前仲話好有信心表演哂成隻碟嘅歌

一定要支持呀!!

真係好想睇現場LIVE 食屎啦支那

post完先發現絲早我一分鐘

真Happy Friday 好開心呀終於到佢哋，所以冇得現場一齊睇一齊叫一齊唱不過頂住先
Welcome to the SHINee World

值得恭喜賀喜嘅事唔怕多

如果唔係咁真係好想BOOK間房大家一齊嗌應援
不過如果唔係肺炎應該已經睇緊機票

我都想一齊睇有氣氛好多

如果係咁會唔會喺beyond live前出repackage又好似好趕

冇得去韓國睇都好
大家一齊應援點都有氣氛過喺屋企齋睇

支那肺炎

又有SUPERM出嚟搵存在感嘅時間

由1月講幫保險佬拍片 到而家至COMING SOON

返工忙完一輪見到閃開con
終於又有搵錢嘅火

啱啱起身見到，心情好激動
辛苦佢地今次努力做咁多content比我地！
大家努力投票繼續比一位佢地！！

拎定手燈出嚟睇

Online唔會買唔到飛喇掛

今次BEYOND LIVE仲會公開新歌

online應該唔會限位嘅
唔洗搶飛了

DCM繼續喺MUSIC BANK三位

第三個禮拜都有咁嘅成績好叻叻

如果唔係武肺
撞正復活節假期應該真係睇緊機票啦

係囉
唯有安慰自己唔洗搶飛都睇到

自推多次
岩岩同絲打交收film card 法國閃飯都好靚女

[BE ORIGINAL] SHINee(샤이니) 'Don't Call Me' (Behind) (ENG SUB)

連BE ORIGINAL都有Behind the scene

BEYOND LIVE之前跟真露蛙仔練吓DCM應援先

[진로X샤이니] 🐸X💎 SHINee 'Don't Call Me' 응원법

佢哋真係好可愛

真露版RELAY DANCE
兩隻蛙仔跳得好好

[진로X샤이니] 🐸X💎 SHINee 'Don't Call Me' 미공개 영상

呢個真係好好笑
每一秒都有笑點
最鍾意睇佢哋一齊玩

key上咗我獨自生活

李珍基：對口型好難點算呢... 等我真唱先 容易好多！

終於比佢恨到
好想佢哋每個都上一次

睇咗兩次都覺得好QQ

有閃飯發現到 好勁

珍基叫泰民拎相嗰度真係好似同緊個小朋友講嘢咁

Music core 爭少少一位

無錯，後面仲有kkb姨母笑
喺SHINee嘅泰民bb真係世最可

珉豪個頭俾玫瑰花纏著果張好有feel

俾大家重溫下當年香港巨蛋音樂節 颱風下仍然不留餘力表演嘅SHINee

提提大家一陣下午2:40有人氣歌謠live-vote, 未儲夠500個心心就快啲睇廣告啦

我都在場
喺台下睇都勁辛苦 佢哋仲喺台上又唱又跳真係超級犀利！

我銀包張dream girl團卡仲整濕咗

果陣喺台下睇住佢地咁落力又enjoy, 咩辛苦都唔記得晒

真係好掛住嗰時 真係同閃一齊由頭濕到尾

佢哋好似講過話幾鍾意呢場表演 印象好深刻
因為台上台下都一齊癲咗 好熱血

珉豪叔叔

投票時間！

又係珉豪叔叔同娜恩佢地
白髮真係好好J

今日人歌二位

另外恭喜BRAVE GIRLS

大家如果starpass淨左心心快啲用埋佢，16號就會reset!
可以用去投下面呢個vote，15號截止!

今晚close
我要3連3連

聽泰民話 今日做十分鐘深蹲

2015年嘅今日第一次喺東京巨蛋開SHINee演唱會

泰民開live 話好耐冇見
“Preparing for concert and something else”

第一場東京巨蛋真係經典中嘅經典

11點截止！！

絲打個名
係咪melody

睇番都仲係好感動
尤其係行出後台個刻好為佢哋緊張
閃永遠都將自己嘅情感擺晒上面

太長所以我剷咗啲片
佢哋第一次喺東蛋演出同第二次已經好大分別
第二次明顯從容好多
泰民東蛋第一日唱your number嗰陣抽筋 拐吓拐吓唱哂成首
跟住第二日全部人一齊陪佢做運動

有冇片

其實我唔明點解可以跳足3個鐘

第一次真係睇住佢哋我都覺得緊張
泰民抽筋嗰條片我唔敢睇第二次
不過第二日花絮佢哋同dancer一齊一路嗌為咗泰民 一路同佢一齊warm up真係好正

allure韓國4月號封面

係咪dvd 會睇到第二日花絮？

Thanks ching

91 line

佢地呢排sweet到嘔

日日喺ig瘋狂留言

見到興奮得濟
手殘禁錯左負皮

91 line呢排好高調😂

佢地啲互動真係好正
Key差唔多次次珉豪po相都會去留言

呢條友好煩

But he can love

明明呢條友幾年前好怕醜
宜家變到咁

最緊要佢開心

泰民真係好撚可愛

完全係小別勝新婚咁
呢幾個月甜過晒咁多年

做泰民經理人真係極限職業嚟
一係比佢可愛死一係比佢激死

經理人聽得明佢D英文先勁

簡單 易明 好笑

一粒一粒字 勁可愛

人哋讀韓國大學架嘛 （學歷都俾English king 爆出黎）
求經理人心理陰影面積

經理人心諗你放過我啦阿仔

我韓國大學畢業啫我唔係英文系架

條仔係咁撚化佢經理人真係好好笑
咁撚cute真係比佢撚都心甘命抵撚我thanks

我想講melon周榜仲升左兩位😂

SW製作嘅MV解析

[샤심Special] "We're still ALIVE" SHINee's message to the world│Don't Call Me MV Commentary

即刻重睇感受多次:

有TWITTER嘅請舉報
成條TWEET都有問題
撳檢舉->包含謾罵或有害內容->包含無禮或冒犯內容

report左

又有Behind Cut

key好cute cute

睇返啲靚嘢洗眼先
twitter真係乜人都有

Netizens talk about the true merits of SHINee as a long-lasting boy group

好搞笑official acc 都叫泰民芝士 🧀

同意冇睇過閃live 表演真係missing out

珉豪應該都冇諗到佢隨口講一句會變咗永恆

隔離po見到

【Theqoo】MelOn 24hit榜單改版後，連續四周以上在榜的僅有的兩組男團.jpg

1.防彈少年團《Dynamite》
2020年8月21日發表
24hit最高排名1位
目前第31週在榜中
現在排名6位

2.SHINee《Don't call me》
2021年2月22日發表
24hit最高排名16位
目前第四周在榜中
現在排名54位

後續都要keep住先得

閃閃好犀利

今次音源真係好好估唔到會見證到

今次真係好叻仔
我哋閃都變音源大户了
所以話入伍對佢哋嚟講真係冇乜影響
出返嚟個樣仲後生咗

音樂劇《太陽之歌》溫流相關

Beyond LIVE – SHINee : SHINee WORLD

Ticket Open Information!!!

賣咁貴又無vod又無字幕...

無vod係咪因為vlive就嚟收皮
而SM又唔敢擔保自己趕得切出？

秀滿又等錢洗
我睇啲人話今次SHINee又貴過其他團又貴冇vod
不過我冇睇過其他團就唔知價了

希望今日有一位

成班人唔知做乜喺TWITTER放假料
等我仲以為真係拎到一位

我都冇睇過其他 仲以為都係咁上下價
冇字幕同平時睇CON差唔多
雖然體驗真係差成一大截

咩貨？
SM真係當閃搖錢樹...

強烈要求各大化妝廣告商揾閃洽談

見到佢哋don’t call me舞台個prada袋仔
搞到我都好想買

閃真係好耐無接廣告

想問下大家打算去邊個網買online con嘅飛？

諗起上年有站喺泰民SOLO嗰陣搞集資投票
有GUCCI泰民同PANDA泰民大戰

BTW今次DCM啲衫都好靚
上MCD拎一位同紫色套裝都係用今季最HIT嘅顏色同accessories
仲要加埋佢哋嘅代表色

都唔明點解sm會幫師妹搵代言，但明明師兄們都更..

仲有mv啡配pearl aqua嗰套
同埋有場code係黑（定深藍）配pearl aqua都勁鍾意
果然代表色點襯都靚

今次真係要頒獎俾codi
件件都好靚
連heart attack code都好俾心機design

今次會有周邊?
我以為佢今日已經公佈哂啲info

其實佢有冇限賣飛係幾時截止？
我都想出多啲info睇吓點先買 重播又唔知幾時先有

應該喺開始之前會截?
我今次第一次睇
應該好多sw都係第一次睇

新fans嚟留言
點解佢哋嘅Beyond live同SJ好似好唔同咁
無VOD 不過字幕有同無都無分別 會delay

hello
我未睇過比較唔到
淨係知佢哋今次貴過其他人嘅live

我本身係elf 睇過兩次
佢哋講嘢快到字幕出唔切 6成無字幕架
而且重播要等成半年

但係真係好貴 雖然都係會比錢睇

之前無限時，但我睇嗰幾次係有VOD
試過隔咗幾個月臨出VOD前先買，都仲買到

有兩次重播機會

我都係第一次 所以唔係好知要點做

真
上twitter搵 睇完好似冇睇過咁都係唔明

same利申舊飯 今次閃cb先開始追返韓圈 完全唔知online con點樣操作 要問返追開其他sm團嘅朋友都係話之前睇有周邊 但係唔知點解閃冇 定係未公開

我都無試過咁高科技追星

雖然我睇到直播 但我都想重睇好多次

allure韓國版4月號內容

91line 咁sweet得唔得㗎

之前睇過第團 59000 仲要冇重播
所以今次閃呢個價我覺得好ok

啱啱入坑有冇人知點買飛？

我係vlive買咋

睇嚟可能會有周邊可以睇定啲先再買飛
同埋原來delay streaming係有限時間

咩都唔知道 都係唔好買住

佢買飛幾時會截

1/4

用vlive買左啦

thx!

佢個delay streaming時間咁差嘅

有IG嘅快啲投DCM 仲有7個鐘

🧀染佐髮好得意 Adorable

BB幾時有女朋友啊呢副計唔媾女真係㗰哂

佢係咪成日上Twitter stalk 我哋

bb真係越來越會了

#佢有上twitter深潛
Taeminni is watching us

Twitter 好多變態thirst posts
希望冇嚇親adorable 🧀

可能佢撩fans啲招都係上面學返嚟

4月4號見

其實有冇SW係需要買SHATING STAR?
之前見KPOP SECERT
有BABYWOL未有SHATING STAR

我一直都買唔到

今日音銀五位

same

泰民bubble po 佐呢段片

大家有冇買晒四個既bubble

同場加映SW合唱再次重逢的世界
唱完高音仲可以即刻嗌

之前仲見到smtown & store有得賣
而家又賣哂

不過我見之前beyond live有ticket+應援棒(真嗰隻)pack
等多一個星期會有周邊details
想買嘅巴絲可以留意吓

我

買晒4個 但唔識韓文
佢in app translate又好廢
好在kkb ltm都成日有相睇下
Ljk就放棄咗translate

係喎 啲translate真係好垃圾
我識小小韓文 不過要慢慢睇

個translate成日都出
Ha ha ha ha ha ha

點解可以咁乖

我覺得我要向佢學習...

我都等緊，好驚等吓等吓miss咗deadline

用papago翻譯仲準
佢內置係用google 廢到

2:08泰民扮少時踢腳個下

Sw 唱功同閃有得揮

應該都係1/4截止
會有時間買嘅 唔擔心

作為懶到飛起嘅女仔表示respect皮膚咁靚咁白唔係冇原因

得到閃閃認證梗係有返咁上下連rap都冇問題

絲打我都係買哂四個
淨係睇得明kkb cmh ltm
ljk 真係太多字，次次都放棄

俾大家重溫下 當年直播竟然敢洗臉同洗頭嘅idol

點解皮膚可以咁好

洗面都OK 但係表演洗頭真係冇得頂

好想比晒全世界嘅愛佢

果然有咩idol就有咩fans
仲會自動分埋聲部
SW只係差個機會跳舞

Cls一個人住間屋有冇咁大
雖然係租啫
我都想要個Secret room in room 裝衫

咁大地方可以比comme des同garcons周圍跑 勁得意
不過咁多間房好恐怖 如果有賊入咗去點算

自推

今日音中4位

可唔可以分間房畀我

民仔新髮型好j啊

想問個新埸景咁鬼似finding nemo 嘅

超興奮

我發現如果要抽video cheering就無得買md set...
兩難點算好

Repackage 個concept應該都好正
人魚王子

又solo album又repackage 好窮呀我
不過泰民個新髮型紮條辮仔好型

參考之前嘅beyond live
周邊同門票係可以分開買
唔存在買咗門票就唔可以買周邊嘅問題
包括好受歡迎嘅AR TICKET SCRAP BOOK同AR TICKET
只有某部分周邊可能有md+門票set(例如應援棒)

唱多啲唱多啲

冇左91line李氏兄弟劇透精靈失控😂

My love goes deep deep deep

唔該晒!!!
第一次睇咩都唔知

勁可愛呀

有無人喺yes24成功買到飛?
俾錢嗰陣係咁話要3d verification
有無人知係點搞

好cute ...

腦海自動播放kkb笑聲

珍基就嚟反白眼

但以往都係同一日公佈md set
我諗今次應該冇set
Md要另外買

有set 26號會公開
但係sm個衰嘢淨係同swj講

今日人歌一位候補有閃

有無SW想換小卡 folded poster同電話卡

我有紅色框想換藍色框

今日人歌三位

今日珉豪去咗探SJ班

SJ真係同佢地感情好好

痴撚線咁都得

又諗起珉豪代圭賢唱在光化門

When

好耐之前Minho仲做緊music core 主打ending唱在光化門

主持

Please vote for the video that you wish to see from VPICK! this week!
記得揀閃閃呀! 投票會喺25/3 夜晚10點完結

我做乜加密咗

Criminal original choreography:

都改左幾多下
本身個舞都已經好正
改完完全係泰民style
加左더 망쳐줘係神來之筆

我... 不過應該冇運

真係笑死
仲要擺個咁既pose影相

我
不過應該唔會中

Cls

'Beyond LIVE – SHINee : SHINee WORLD' Poster Photoshoot | Behind the SHINee

[member]最近好sweet 雜誌又一齊企#:)#dog明明大家話同大家唔夾 根本就係fd 屋企人咁樣[/member]

好sweet啊條片
話說佢哋踢腳會唔會太叻 輕鬆高過頭

13年功力
我記得民仔條腰向後灣到90%

我反而覺得係條褲質料幾好
幾十歲人仲爭凳坐超可愛

最鍾意睇花絮佢哋啲勁得意嘅互動

冇抽獎運加一

韓劇나빌레라(Navillera)OST
泰民唱嘅MY DAY

CRIMINAL由歌曲 編舞去到MV都好正
睇返小春條片 都做咗好多改動
而家個版本係由開頭掙扎被動 去到後來被洗腦 最後接受 仲變得囂張跋扈
睇佢表演好似睇緊音樂劇咁
佢連眼神 手指都好有戲

NGDA可以話係充滿李泰民色彩嘅神曲
由地獄去到天堂
成個CONCEPT好清楚 完整 同時又好夢幻

主領舞 唱埋ost
得SHINee做到

好叻仔啊

好開心
等左呢套劇好耐
可以一路煲劇一路聽民子把聲

泰民韓劇나빌레라(Navillera)OST會喺30號公開音源

其實泰民唱過幾首OST咖

致美麗的你 – U

總理與我 – 步伐(Step)

學校2015 – 那個名字(與鐘鉉合唱)

哩首都算啩
FINAL LIFE - I'M CRYING

想問個beyond live concert 大概幾耐?

yes24寫2個鐘~

想問埋咁寫係咪之後會再播？

4號有野做可能睇唔晒全部

久違嘅ost好好聽

IDEA一位嗰陣我喺街嗌咗出嚟 嚇親朋友

泰民真係好有諗法 好知道佢自己想要咩
正如move一開始都唔係主打 係泰民同李秀滿講覺得move啱啲先轉

NGDA直頭齣舞台劇咁 表演非常完整
所以嗰陣睇MV mind blown一次 stage performance又blown多次
btw勁鍾意black rose同heaven嘅stage
呢種夢幻史詩式作品真係得李泰民先做到

我覺得最神係heaven 同 identity 係之前演唱會出現過
但之後先係NGDA 收錄 而個theme 係match 嘅
證明佢一早諗好曬

係演唱會睇過45度台嘅heaven 真係番唔到轉頭
如果music show 都做到咁就好

仲有原來heaven 隻舞參考佐名畫

大藝術家李泰民

其實唔一定 因為佢哋一直都有錄歌
之後再決定邊首歌入碟
所以有歌再有主題都唔出奇
加上2019年本身係會出碟
而IDENTITY同HEAVEN 19年演唱會就出街
好有可能本身係諗住喺之後出嗰隻碟裡面收錄

如果2019年跟返原來計劃出碟
好多嘢都會唔同

哩樣嘢HEAVEN LIVE出嗰陣都有唔少人討論過
(詳見舊POST)

BLACK ROSE成首歌都好DEPRESS

係呀有重播

買周邊都要分開兩次買……

想問有冇人知究竟sm仲會唔會出貨 幫人訂左就嚟成個月碟咩聲氣都冇 嚟緊分分鐘又就出repackage

今次SM真係叻到冇朋友

又見到珉豪食好嘢超幸福嘅表情

睇見珉豪食野都好想食埋一份 好似好好味咁

俾我諗返起呢段片 珉豪食到唔想走

有人整咗二哥真露燒酒杯
有興趣可以睇吓 香港有代購

明明係珉豪要走先所以俾佢食先
最後變到五條友爭食咁款
都叫咗佢哋平時唔好食唔多CD食多啲飯架啦

SHINee page admin你還好嗎?

4月repackage cb

SM個月曆真係得幾個月份

咪係
好彩dcm個cb時間都算幾靚仔

雖然DCM宣傳期完咗
總攻亦都完哂
不過大家要繼續用APPS聽歌睇MV呀
音源數據對佢哋好重要

下星期泰民唱嘅OST就會公開音源
記得加埋落去歌單度聽

4月中？

唯一不變嘅傳統
以前encore舞台點都有一兩隊sm

消息人士話四月中

同埋儲定Mubeat starpass 心心
好期待repackage!

好鍾意個漫畫風

擠咗幾個月牙膏 終於出到保誠條片